有無人有玩塗鴉英雄?

類似怪彈,但加多咗武器系統同塗鴉系統

哂錢
唔課唔勁

邊隻手機驚唔係咁

緊係玩呢隻

所以咪唔玩...儲錢同彩瑛結婚

神作

米癲拉

補習放break 比啲學生玩學

日版都摺埋左，玩黎做咩？

日版係咪收撚咗皮？

我見琴日先出以為新驚

返去玩水牙線射菊花啦死基佬

玩緊 覺得唔錯

以玩日版2個AC雙排打PVP連續拎左幾次第一1.2名跟住棄左

日版咩事？

日版2.5周年 有鬼執

玩落手指好c服

有玩，抽到定B

其實唔錯 人設好岩我口味

而家台版首抽咩最好？

玩玩下又唔錯

咁快出限定

其實冇船長得唔得？有兩限

一定係限定行先
以前玩日版聖女x4好屈機

聖女係邊個？